後來我去了紐約，在薩拉託加斯普林斯培訓核操作員。 Pepco員工談論多樣性、包容性和2019冠狀病毒病 
 新案件的原告基本上認為，流媒體服務與有線電視運營商的共同點比它們與互聯網的共同點更多。 隨著城市起訴徵收“Netflix稅”，流媒體費用可能會上漲5% 
 事實證明，並不是所有的服務運營商都努力提前告知用戶。 2020年8月19日，MIT科技評論| 
 這項任務落到了專業操作人員的肩上，他們是負責單個望遠鏡複雜操作的專家，目前仍在天文臺山頂的控制室工作。 2020年8月11日，《量子雜誌》| 
 接聽電話的接線員讓“刀鋒”撥打警察局局長安德魯·布洛克(Andrew Block)的直接電話。 布萊恩·西姆斯被指控威脅帕。 2020年8月9日華盛頓刀鋒報 
 僅僅因為兩個惡意軟件共享一個共同的祖先，顯然並不意味著它們共享一個共同的操作者。 不，朝鮮沒有黑索尼，Marc Rogers 2014年12月24日，每日野獸 
 信中說，在運營商同意將其中一口井納入合規範圍後，賴特批准了該項目。 兩名德州監管機構試圖執行這些規定。 他們被解僱了。 David Hasemyer, inside eclimate新聞，2014年12月9日，每日野獸 
 蒂格回答說:“當操作員或掮客認為我們的要求不合理時，我必須允許他們有申訴的機會。” 兩名德州監管機構試圖執行這些規定。 他們被解僱了。 David Hasemyer, inside eclimate新聞，2014年12月9日，每日野獸 
 1881年，另一個馬戲團的經營者貝利出現了，兩個馬戲團聯合起來，產生了第一個三環表演。 我們現在都是卡尼:為什麼我們不能退出馬戲團|安東尼·帕萊塔| 2014年11月27日|每日野獸 
 他有一份機器操作員的穩定工作，並擁有自己的房子。 中央公園五人組的神話愛德華·康倫| 2014年10月19日|每日野獸 
 它是圓的，有一個小的矩形投影，供操作員控制和計算器使用。 邊境的費用|Horace Brown Fyfe 
 車裡還是空的，只有操作員，一個拖著頭的孩子，把賽車表塞在旁邊的口袋裡。 戴兜帽的偵探，第三卷第二冊，1942年1月|各種 
 那個正在做小投機的接線員在讀電報時也笑了。 《孤松小道》|小約翰·福克斯 
 接線生彷彿是為了回應他們的想法，直起了身子，做了一個絕望的手勢。 《白色沙漠》考特尼·萊利·庫珀 
 最後，電線又打開了，接線生再次走到他的辦公桌前。 《白色沙漠》考特尼·萊利·庫珀